\documentclass[spanish,a4paper,14pt,oneside]{extreport}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish, es-tabla]{babel}
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{ulem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{float}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage[a4paper, total={6in, 9in}]{geometry}
\usepackage{titling}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{listings}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{color}
\usepackage{changepage}
\usepackage[breaklinks]{hyperref}
\usepackage{url}
\usepackage{breakurl}
\usepackage[backend=biber, block=ragged]{biblatex}
\usepackage[toc]{glossaries}
\usepackage{eurosym}

\addbibresource{memoria.bib}

\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}
}

\def\UrlBreaks{\do\/\do-}

\hypersetup{
  breaklinks,
  colorlinks=true,
  linkcolor=black,
  citecolor=black,
  filecolor=black,
  urlcolor=blue,
}

\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge\bfseries\raggedright}{\thechapter.}{20pt}{\huge}

\renewcommand{\emph}[1]{\textit{#1}}

\floatplacement{figure}{H}

\graphicspath{{../}}

\setkeys{Gin}{width=\linewidth}

\makeatletter
\renewcommand*{\ext@figure}{lot}
\let\c@figure\c@table
\let\ftype@figure\ftype@table
\let\listoftableandfigures\listoftables
\makeatother

\addto\captionsspanish{%
  \renewcommand{\listtablename}%
    {Lista de figuras y tablas}%
}

\definecolor{lightgray}{rgb}{.9,.9,.9}
\definecolor{darkgray}{rgb}{.4,.4,.4}
\definecolor{purple}{rgb}{0.65, 0.12, 0.82}

\makeatletter
\lstdefinestyle{mystyle}{
  basicstyle=%
    \ttfamily
    \color{blue}%
    \lst@ifdisplaystyle\scriptsize\fi
}
\makeatother

\lstdefinelanguage{JavaScript}{
  keywords={typeof, new, true, false, catch, function, return, null, catch, switch, var, if, in, while, do, else, case, break, const, let, async, await, nil, end},
  keywordstyle=\color{blue}\bfseries,
  ndkeywords={class, export, boolean, throw, implements, import, this, self},
  ndkeywordstyle=\color{darkgray}\bfseries,
  identifierstyle=\color{black},
  sensitive=false,
  comment=[l]{//},
  morecomment=[s]{/*}{*/},
  commentstyle=\color{purple}\ttfamily,
  stringstyle=\color{red}\ttfamily,
  morestring=[b]',
  morestring=[b]"
}

\lstset{
   language=JavaScript,
   backgroundcolor=\color{lightgray},
   extendedchars=true,
   basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
   showstringspaces=false,
   showspaces=false,
   numbers=left,
   numberstyle=\footnotesize,
   numbersep=9pt,
   tabsize=2,
   breaklines=true,
   showtabs=false,
   captionpos=b,
   upquote=true,
   style=mystyle
}


% Importar configuración

\input{../otros/config.tex}

\title{\TituloMemoria}
\author{\Autor}
\date{\spanishdate{\Anio}{\Mes}{\Dia}}

\makeglossaries

\input{../otros/glosario.tex}


\begin{document}

\pagenumbering{gobble}

\begin{titlepage}

% \vspace*{9em}{\centering\Huge\thetitle\par}
%
% \vspace{30em}
%
% {\setlength{\parindent}{0cm}
  % {\large Memoria de Prácticas Externas}\\
  % {\large Autor: \theauthor}\\
  % {\large Fecha: \thedate}\\
% }


\vspace*{\stretch{0.5}}

\begin{center}
\includegraphics[height=3.5cm,keepaspectratio]{../objects/logo-vertical.eps}
\hspace{4em}
\includegraphics[height=3.5cm,keepaspectratio]{../objects/logo-225-aniversario.eps}\\[10mm]
{\Huge Trabajo de Fin de Grado}
\end{center}

\rule{\linewidth}{1mm}
\begin{flushright}
        {\Huge \thetitle} \\[2.5mm]
        {\Large \textit{\TituloIngles}} \\[5mm]
        {\Large \theauthor} \\[5mm]


\end{flushright}
\rule{\linewidth}{1mm}
\vspace*{\stretch{2}}
\begin{center}
  \Large La Laguna, \thedate
\end{center}

\end{titlepage}

{\setlength{\parindent}{0cm}
  \vspace*{1em}
  \EnunciadoTutor

  \vspace{3em}

  \EnunciadoCotutor

  \vspace{3em}

  \textbf{C E R T I F I C A (N)}

  \vspace{3em}

   Que la presente memoria titulada:

   \vspace{1em}

   ``{\it \thetitle}''

   \vspace{1em}

   ha sido realizada bajo su dirección por \Prefijo\hspace{1pt}\theauthor\hspace{1pt} con N.I.F. \NIF.

  \vspace{4em}

  Y para que así conste, en cumplimiento de la legislación vigente y a los efectos oportunos firman la presente en La Laguna a \thedate.
}

\newpage

\begin{flushright}
{\huge Agradecimientos}
\vspace{1em}

\begin{adjustwidth}{3cm}{}
\Agradecimientos
\end{adjustwidth}
\end{flushright}

\newpage

\input{../otros/licencia.tex}

\newpage

\input{../otros/resumen.tex}

\newpage

\input{../otros/abstract.tex}

\newpage

\pagenumbering{roman}

\tableofcontents

\listoftableandfigures

\newpage

\pagenumbering{arabic}

$body$

\clearpage

\printglossaries

\newpage

\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografía}

\nocite{*}

\printbibliography

\end{document}
